data = [{
		"question": "Сколько планет в солнечной системе?",
		"answers": ["7", "8", "9", "10", "Я не знаю, я тупой"],
		"key": "2"
	}, {
		"question": "Ближайшая к нам галактика Андромеды находится на расстоянии?",
		"answers": ["1,5 млн св.лет", "2,5 млн св.лет", "3 млн св.лет", "Я не знаю, я тупой"],
		"key": "2"
	}, {
		"question": "Что такое «солнечный ветер»?",
		"answers": ["Комплекс явлений, вызванных генерацией сильных магнитных полей на Солнце",
		 "Последняя внешняя оболочка Солнца", "Поток ионизированных частиц, истекающий из солнечной короны в окружающее космическое пространство", "Я не знаю, я тупой"],
		"key": "3"
	}, {
		"question": "Облако Оорта – это?",
		"answers": ["сферическая область Солнечной системы",
		 "самый большой ураган на Юпитере", "грозовой фронт на Венере", "Я не знаю, я тупой"],
		"key": "1"
	}, {
		"question": "Пояс астероидов расположен: ",
		"answers": ["между орбитами Марса и Юпитера", "за орбитой Плутона", "между Солнцем и Меркурием", "Я не знаю, я тупой"],
		"key": "1"
	}, {
		"question": "Является ли Плутон планетой?",
		"answers": ["Да", "Нет", "Я не знаю, я тупой"],
		"key": "2"
	}, {
		"question": "Первооткрывателем законов движения планет Солнечной системы был:",
		"answers": ["Николай Коперник", "Джордано Бруно", "Жак Кассини", "Иоганн Кеплер", "Я не знаю, я тупой"],
		"key": "4"
	}, {
		"question": "Сколько спутников у Марса?",
		"answers": ["их нет", "1", "2", "3", "Я не знаю, я тупой"],
		"key": "3"
	}, {
		"question": "Самый большой спутник в Солнечной системе:",
		"answers": ["Ио", "Луна", "Ганимед", "Европа", "Я не знаю, я тупой"],
		"key": "3"
	}, {
		"question": "К какому типу звезд по спектральной классификации относится Солнце?",
		"answers": ["Белый карлик", "Желтый карлик", "Красный карлик", "Белый гигант", "Я не знаю, я тупой"],
		"key": "2"
	}];